關於527出嚟同未來條路點行真係好迷惘

我同我隊友都好迷：
國歌法過咗好撚大劑個個都知 但今日我地出去阻止佢地嘅手段係乜 唔想再出去點知又無人 524出去完全唔知做緊乜 硬碰硬唔夠打個個都知 但當佢地設哂防線 我地再擺明出去同佢地死過嘅 最後又係我地洩底
之前我地全部手足都係意向一志 點解今次咁無寧兩可 下定決心要出去嘅 唔係阻止你地 我依家都仲係想出但唔知為乜 係想你地唔好為咗啖氣 為做而做 出去嘅就係有目標而出 唔係去行行企企 話咩出咗先
最後有無人指點迷津 我個心係想出去 想出一分力 但依一分力可以出喺邊 或者再討論下我地要點做

大家真係有多思考 消耗落去我地頂唔順

推

至於立定決心出嘅 記住要小心 未知出唔出嘅 喺度講下點解

到到都有狗伏 港島最嚴重 開花穩陣d? 其實邊樣好？

今次太無寧兩可 又有人話空城計 太多唔同意見 咁樣落去唔係辦法

未必會有空城計 屎坑強要穩坐 唔會同之前個偉聰撚咁

要預咗好難去港島or立法會

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

一定到處有佈防 開花會好好多

已經同612完全唔同形勢 可能未到金鐘已經比狗咬左上車

我喺依一晚出依個po可能好影響軍心 但說好的齊上齊落 唔好話全民勇武咁難先 齊上齊落都未得 一啲人話去 一啲人話唔去

幫手推一推

咁我地應該點做

咁依家點算

開花 睇定d又或者係港島 跟大隊 有咩事就散水

大三罷就係要開唔到會
而家建制入哂去過夜 基本上係過硬
唔值得為左首歌判一，兩年

可能假 等人唔好去 重有唔會大部份人過夜

放棄啦，明天準時返工，不要送頭

其實預留時間到六月四日先過，所以還有時間去做野，我唔信所有人可以留在立法會瞓咁耐

hk01 報左有廿個建制入去啦

佢話永遠唔出去？

1) 正字： 模稜兩可
2) 唔係所有野都要自己做的。場內有立法會議員。
3) 敵人lv1時掟個道具可以打死boss,對方升到 lv10時再諗住掟道具就打得死boss係痴心妄想。
4) 欣賞你會思考，唔係畀熱血浪漫衝昏頭佬。
5) 大國角力，歷史洪流入面唔係人人有力走得郁，好多時大家都係隨水飄流，唔洗灰心。

最撚大鑊嗰條叫國安法 唔係國歌法
除咗睇新聞之前你有幾可會聽國歌
睇波咪等佢播完國歌先入場囉
抗爭還抗爭 但唔係明知人地報晒防都衝入敵陣